吉野家外賣一問

外賣飯+$1, 外賣汽水另加$1 已經覺得on9
有冇人覺得佢外賣飯(細) 同 (大) 個size 係 一模一樣? Dklm

啱，size差唔多一樣

細同大係d餸多與少既分別，飯唔關事

外賣加錢因為要提供即棄餐具

就算餸都唔多得去邊
無良企業

賣到咁平其實都係打個和